【總加速師】柒婆成功攬炒零售飲食業

弱智豁免檢疫 驗都唔洗驗
唔講仲以為班人有哂抗體唔會病
夜晚9點鐘晚海港城 死城一片

都未星期三

Everybody 1234

我係就要呢d

肚餓點算先
都冇力鳩嗚啦

有d意外，我以為以香港人嘅性格肯定當今晚最後的晚餐咁狂歡添

星期三前6點後冇堂食

今日6點後無堂食

中計師

拍喪屍片一流

廢老今日last day有去飲早茶

香港政府不嬲都短視㗎喇

舊相呀

政府帶頭黑暴

我知呀 但都未到星期三

重點之前行緊6點後冇堂食嘛姐係今日最後有堂食係午市囉

笑撚死
上年你有你發夢 港豬平衡時空
今日就驚到縮返入老母個閪度

回力鏢

閱讀理解U？
未到星期三咪啱囉

星期三前6點後冇堂食

比SARS更鬼城

新興打卡點

和你shop完美版

正，裸跑都無人睇呀

推光復香港 時代革命

打飛機冇人理

97後預L咗d特首會一個衰過一個，只係估唔到7婆可以遠遠拋離

光復咗尖咀
還我寧靜

攬炒之母 快啲禁足添啦dklm

戇鳩

柒婆又中圈套

h

唔使去殘廁了

呢個先係香港人想要既畫面

Ig幾撚多人hashtag最後的午餐

我都唔知上年搞咁多犧牲做乜
原來一個法例已經勁過我地成年要做嘅攬炒

冇人get到

紅van

零售飲食好多黃架,成班咁開心

攬抄就要有人犧牲架啦,我做文職wfh照出糧袋袋平安

多人又嘈，無人又嘈，宜家求人得仁啦

九點咁夜？

有晚八半上到去諗住買野都靜過死城

地產仔

仲有廿蚊張呀
唔好畀佢走得甩

而家6點後有單開都好開心

利申做零售

所以晏就咪勁多人

咁不如扑埋野

d圖笑左

考第一

我只係知要派俾你

真
Which part of stay home don’t people understand

好正 人一生都無試過一人霸shopping mall

因為冇同林奠講好數夜晚先出嚟示威

香港獨立 唯一出路

柒婆把關失敗真係值得日日煲

而家藍營茶冇得飲 開工多多限制
開店嘅個個搵唔到食

俾個柒婆搞成咁

不過慘嘅係極多黃店都係飲食
雖然唔想咁講 但猶太人中國人做生意.jpg

煲大佢啦，佢另到全香港飲食業死曬，同佢另到香港爆發第三波

不嬲9點都少人

屌 p牌仔

好靚 個景

之前又話反送中影響經濟 回力標日日中

割免係唔想妨礙對外貿易和人員流動，點知殘本地經濟。777智力超凡

想講無堂食，零售業都死，更加無人流

大家都係想炒到佢宵禁啫
而家咪宵禁囉

可能係到玩running man

無晚餐食唔通海邊望住維港食飯盒咩

真 都唔知做乜鳩

咁大個場一定好刺激

我堅估唔到有人仆街得過689，呢個柒婆真係會遺臭萬年，完全係CLS

未曾見過依個咁靜...

點解要攬炒
點解要破壞

柒婆好野 多謝柒婆

係到涼住冷氣踢波, 諗起都爽

依家 仲有d豁免檢疫未取消
經 深圳灣入境的 特權人士

星期六夜晚都係差唔多咁靜
睇嚟d舖頭應該好快執

明明好似台灣咁個個驗
生活如常

偏偏就乜柒都唔驗大爆死

港共邏輯一路都好有問題

樓下一間本身人均一百嘅餐廳
而家要做40-50嘅特價晚餐
點頂

Youtube戰線要人！
呢個youtube channel專呃廢老，心腸歹毒！
見佢又用蝗語又用殘體等人以為佢係藍絲自己友？
點知原來係個偽藍真黃嘅文宣長輩台！

睇下呢段片扮晒做廢老鍾意睇嘅恥笑美國不行了，點知睇睇下都不忘插幾下鄭月娥推禁堂食令離地，又話政府唔封關免檢疫先搞到第三波爆發，好嬲好嬲

記得記得，千祈千祈要懲罰呢個channel，唔好畀like，都唔好幫屋企人偷偷訂閱呀

屌你老母

放工經過H&M 家樂坊果間 4點幾見到已經關哂燈

一步步宵禁/戒嚴
港共繼續唔檢測全部入境既人
等收皮lu

成堆垃圾新會員p牌狗

p牌狗 唔怪得

新會員仲以為自己好撚醒

我知啊 但都未到星期三

我就係要呢啲！

其實呢幾排都係咁
六點之後啲人會突然消失哂

讀寫障礙

同隻手扑嘢？

組隊出去

夜晚冇得堂食 好耐啦

未完
差6：00前要返屋企

今日嘅中環，傍晚六半都好似冇人放工咁 東行電車十個客都冇

根本如果我係商家佬就無任歡迎你入嚟唱，唱完口乾肚餓有幫趁就得
依家

九點？ 痴撚線
死二十個人就咁

任嗌㗎喎

驗腦啦仆街

啱啱放監出嚟？
唔知一早6點後禁堂食？
仲笑人p牌狗

拍緊紅van姐

我仲以為會開始任嗌接龍

星期日去廣東道 海港城 勁少人

藍店資金咁厚有排頂，最多死藍店仔先

唔知邊個岩岩放監出黎呢

太多p牌狗新會員

和你shop貼堂作品

嘩 好少見

下午狂歡左

未見過咁少人既尖沙咀

可以唔可以再加速 我坐穩啦
如果6點放工個鐘數都咁靜
再影上嚟
因為講咗攬炒咁耐既夢想終於慢慢實現

食啲咩要100?

7點已經拉閘啦

攬炒之母

啦 無講幾點

生化壽司

海港城啲舖改咗收八點好耐啦

689果時都係咁諗
照咁推斷 如果有下一個 會更癲

on9當有趣

食蕉扯曬

五毛洗白post

咪寫左夜晚9點

公司有個藍絲上年日日講經濟差過沙士 把口真係臭，依家應現喇！

吉到可以踢波

又回力

交租啦班商戶

厚和街d黃店都ok多

Push

澳洲早2個幾月前已經禁晒堂食
香港原本守得幾好
只係林鄭專登對中國狗唔檢查
有晒計劃咁傳播病毒 同佢上年最初12月爆發時
比中國狗經香港去世界向地一樣 係播毒
幾乎可以話可以第一個即時制裁佢

仲有旺角中環銅鑼灣
柒婆用心良苦

唔系全部地方架

生化壽司個商場好多人喎

唔講仲以為宵禁，仲想問樓主點影

飲食業界議員攬炒業界呀

抗疫早就係要咁

其實我明你想講乜
星期三條街先真正反映到"全日禁堂食"既氣象

我欣賞你既個人主見同執著

真攬炒
之前商場示威就係想佢地無生意做

長遠d唔限聚死哂仲好

試下影7 8點

咁咪好，叫啲商家佬𢴇晒佢，平時賺咁多人工得雞碎咁多，仲要奶共周街得藥房金舖

哈，笑左……

海港城d 鋪全部收8點，你7點幾去已經無咩人

唔知以往9點係點，但而家應該6點後都唔多人，今晚7點去影得唔得？

有人出嚟，起碼有人消費

777趕絕商戶

來吧 來吧 來吧 狂熱地野

啦~ 啦~啦~啦~ 啦~啦~啦~啦~ 啦~
啦~ 啦~ 啦~啦~啦~ 啦~啦~啦~啦~
啦~啦~ 啦~ 啦~啦~啦~ 啦~啦~啦~

要照顧老慒董海員感受

林鄭咁憎零售飲食業根本檢疫班豁免免檢疫仲輕鬆過檢疫而家啲社區群組攞到明特登撚鳩香港人

支持國家

政府攬炒香港能力都算世界身第一

屌奠月鵝同中共老母, 免檢疫 正常人以為驗左毒 但唔洗隔離14日，但佢老母臭連驗都唔驗
圖意好明顯, 借疫情"可防可控"達到政治目的
老共真係每一步24/7都政治盤算緊

上星期已經無人啦

啲乜乜冰室
是但一道菜都7/80蚊，嗌多杯嘢飲 差唔多100

柒婆做野陰d陰d先至嚇死人，而家個個驚到死唔敢出街，仲衰過三月尾果時。

停左晚市咁耐都仲未有補償方案，依家全日停又冇講點補償，但d餐廳繼續要出糧交租

多謝林鄭手足!!

直接汁曬佢 變曬私樓

你明唔明呀? 要保住航運業保經濟呀嘛

咪全城被林鄭攬炒囉

7婆：早幾個月咪補償左囉 你班人貪得無厭

唔咁做 成本都搵唔番
可能真係打個和 養住班員工呀

阻人揾食呀嗱, 柒婆就放成堆病人入香港周圍播毒, 食武肺病毒啦

咩黎明行動和你shop都無撚用嘅, 港共一招無掩雞籠由得啲境外病人出出入入輕鬆攬炒全港

為咗延後立法會選擇不惜唔封關放病人入嚟攬炒全港

夜晚9點 疫情前9點好多舖都開始閂門，依家無埋晚市堂食，更加唔會有人

七婆自己自炒攬炒

抵死 做生意實賺？

多啲呢類文宣
向藍絲輸出革命

肯撚之後就吹水大陸出啲咩賤招救助香港

777係總加速師
咁雜雜呢？

啲衰屍要兩隻一組

點解要攬炒 飲食業乜都輸哂

好啱拍末日戲